飲醉左渣車要吹波波，飲一支津路先會點？

有日我經過公園
聽到d 呀叔話「上次渣車飲左d 酒，見到有警察路障，我即刻飲左成支津路，咁就唔洗驚架啦」

心諗：唔通津路除左水炮，仲可以用黎避醉駕

係，因為津路可以快速解酒

唔信自己下次試下

真唔真

珍珠都冇咁真

安已不

飲茶定驚咋傻仔

係警察面前飲多支酒，咁佢地真係吹你唔漲

真心想問如果真係咁做 係咪醉駕變阻差辦工？

利申 無讀過書

真㗎

呢招勁

飲解茶先有用
解茶解酒 唔係點叫解茶

差佬見你咁醉 會問你究竟有冇諗清楚頭先揸車嗰個係咪你 識做啦

會急尿

物品-解茶-使用
發揮效果 醉酒狀態解除!

酒後駕駛累人累物

有冇攻略
好似坐司機位著住車飲都唔得 但又好難特登落車話飲返支酒先咁

解茶有名你叫
係解津露
變返醉

係 飲第一淡解津路 變醉
第二淡解酒
第三淡解返茶 變返醉
不停loop

係車尾箱拎支酒隊左佢 吹你唔漲

琴日睇書睇到一單交通意外case
男係司機 女係乘客
一撞車條女就去7仔買酒比個男司機飲
最後被起訴串謀妨礙司法公正
最終男司機上訴打甩左 女乘客好似要坐6個月
只要知道事件進入司法程序 或知道司法程序即將黎到
蓄意做任何事干擾證據證物或影響執法者的調查就構成妨礙司法公正

用含酒精嘅漱口水浪口，跟住話個test唔準
好似係

呢本書
金的法庭日誌: 法網陷阱
作者：潘展平大律師
不過google得一頁冇辦法啦

點解個女要咁做？

睇上面張圖

會好飽

聽過有人話吹波波之前熄匙落車，大大支Black Label係黑警面前灌落去，再打電話俾律師同佢講自己係熄匙落車之後、接受酒精呼氣測試之前飲酒，最後打甩咗

利申，酒後駕駛累己累人，最好都係唔好試啦

要睇你個律師醒唔醒同埋你夠唔夠錢玩法律啦

我覺得真係有得打嘅

避醉駕都得？咁避孕都得啦

掉返轉講，意圖妨礙黑警做測試先算妨礙司法公正嘅話，咁我一見到有Block就突登唔埋去，停埋一邊再飲酒掉低架車，就算啲黑警見到係我係司機位落車，佢都無證據話我揸緊嗰陣體內酒精含量已經超標架喎？

再講，我又未埋Block，黑警又未要求我作測試，我又點知你要做測試？所以理論上你未通知我，應該唔可以話我意圖妨礙你架喎？

再利申，絕不支持酒後駕駛，純粹學術討論

你可以用津路水炮射撚死啲啊sir

咁唔算係妨礙司法公正咩？

津路連cancer都醫到，解酒依啲濕濕碎

咁要睇你點解釋明明見到block，但冇啦啦又駛埋一邊飲酒啦
飲完酒之後，咁又點解釋架車停咗係度會點處置

唔明點解本身飲左然後警察面前再飲會對自己有咩利?

架車咁啱作壞，身為負責任嘅道路使用者應該停埋一邊免生危險

至於架車點處置，緊係叫拖車啦

飲酒就係落車之後口渴又覺得最近架車成日壞好黑仔想轉換下心情，應該無犯法嘅

直接答 見到警察驚丫嗎

就算吹完波仔結果係超標
都唔可以肯定你係駕駛途中超標 定係停車飲完酒先超標

因為你停車後飲
咁警察就冇證據證明你喺揸車時體內巳經酒精超標

你亂過馬路都做得死你啦
唔係諗住咁樣過到骨下話

睇情況啦，有時啲嘢搏下好過無吖嘛，不過既然我唔會酒後駕駛嘅，話知佢過唔過到骨啦

其實你有咁嘅準備 反應都抵你唔洗坐啦

妨礙司法公正

法律唔係所有細節都會列出黎
所以去到尾就睇個法官信唔信你嘅作供

之前咪有個台仔逃離d差佬衝入7-11搵酒隊

一般rb , 個位故set到你冇乜機會走佬，或停車。
如果在一般公路上，你突然停車熄匙再拍支酒，係法律上你已經衰幾條罪，最後個法官明知你玩野一樣告到你。
第二係驗血，你真係醉駕返到去驗血都係走唔甩。

其實見到block果下一定係無位比你走
咁樣停低再飲酒咪即係身有屎

無知一問
喺未經當事人同意之下進行侵入式的搜證方法會被法庭接納？
同埋就算比你驗血
份報告的可信性有幾高？
因為始終改變唔到“停車後飲過酒”呢個事實
法庭會接納？

1:44 前警員教你